{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005974",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161434?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 글램포레스트대부도"
    },
    "text": "ソウル近郊の美しい大阜島に位置するグラムフォレスト大阜島は、個別トイレと最高級ホテルの寝具を備え、快適さとバーベキューとブルモン、プールと室内キッズ遊び場などを楽しむことができます。 グラムフォレストで幸せで楽しい思い出を作ってみてください。 注意事項として9/20(水)プール工事のため、利用不可客室の安全と火災予防のために客室内の魚や肉などを焼く直火方式は許可されず、個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は持ち込み禁止です。 最大人数を超える場合は追加料金があり、大人の人数の追加は不可能で、幼児や児童の人数は追加が可能です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューは全客室個別の屋外テラスで可能で、雨天時にもご利用いただけます。 幼児や児童の人数は、Onebed roomとTwo bed roomの客室でのみ追加でき、大人は最大人数を超えてはいけません。 幼児の場合、24ヶ月未満の場合は無料で、子供は1人当たり20,000ウォンです。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは入室と同伴は不可です。 その他の情報では屋外プールは7月から8月まで冷水で運営され、9月20日から11月末までは温水で運営されますが、運営期間は天候によって変更される場合があります。 水泳時間は09:00から20:00までで、利用服装は水着やラッシュガードです。 温水使用料は1テント当たり30,000ウォンで、ペンション施設としては駐車が無料で、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、カード端末が備えられています。 ブルモンの利用は15:00から23:00まで可能で、予約は20時まで事前に必須でなければなりません。 室内遊び場は09:00から23:00まで利用可能で、売店は09:00から21:00まで営業しています。 利用は有料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "グラムフォレスト大阜島はどのような施設ですか？",
            "answer": "グラムフォレスト大阜島はソウル近郊の美しい大阜島に位置し、個別トイレと最高級ホテルの寝具を備え、快適な滞在を提供しています。また、バーベキューやブルモン、プール、室内キッズ遊び場なども楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "グラムフォレスト大阜島でできるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "グラムフォレスト大阜島では、バーベキューやブルモン、プール、室内キッズ遊び場などのアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "プールはどの期間に利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは7月から8月まで冷水で運営され、9月20日から11月末までは温水で運営されます。ただし、運営期間は天候によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は09:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールでの利用服装は何ですか？",
            "answer": "プールでの利用服装は水着やラッシュガードです。"
        },
        {
            "question": "温水使用料はいくらですか？",
            "answer": "温水使用料は1テント当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ブルモンの利用は15:00から23:00まで可能です。予約は20時まで事前に必須です。"
        },
        {
            "question": "室内遊び場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "室内遊び場の利用時間は09:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店の営業時間は09:00から21:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 593,
        "QA": 532
    }
}